---
id: tx-1365
izenburua: Lanbroaren Doinua
kantutegia: Txantxangorria.Eus
partitura: null
midi: null
youtube: https://youtu.be/acvzPDtrKfw
---

EGUNSENTIA PIZTU BAINO LEHEN,
ANTZIGARRA BELARRA DU BUSTITZEN,
IRATIN ZU, BAKAR-BAKARRIK,
IBAIAK ZURE BEHATZAK DITU BUSTI.
(DENA) GALDU DENEA
(EZER) EZ DUZUNEAN
ENTZUTEN HASTEN DA,
LANBROAREN DOINUA
PINPILINPAUX TXIKI-TXIKIEK,
BIDE BERRI BAT ERAKUSTEN DIZUTE.
BIDEAN BARNA, EZ DAGO EZER,
BAKARRIK ZAUDE,
EZ DUZU EZSER ENTZUTEN
(DENA) GALDU DENEAN
(EZER) EZ DUZUNEAN
ENTZUTEN HASTEN DA,
LANBROAREN DOINUA
GALDUTA ZAUDE, IRTEERA AURKITZEN
LANBROAK ABESTI EDER BAT
DU KANTZATZEN
BETI HOR DAGO, GOIZEAREN JABE
BETI HOR DAGO,
ZURI BERRIZ KANTATZEN!
LANBROA, LANBROAREN DOINUA